請求del post

請幫我delete以下post, thx

[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[10]